改變真係好難—

咁你想點

改變一個人更加難